{突發} 美國十年債息就跌穿1.60

但點解我啲股票唔識升 仲跌得快過佢

又話債升股跌 債跌股升既

真係咁易玩？一個升一個跌？

姐經濟唔好 要跌

改咗背馳啦

債息升>股票跌
債息跌>股票都係跌

仲未明?

上個星期都仲係咁

等今個星期的新故事啦
華爾街﹕今個星期作咩新故事好

上星期不了

跟本就係有d股票太貴, 要搵d借口整平佢, 先再買返

資金大量由股市流入債市

已穿 1.594 但港股仲跌緊520點

而家唔洗理由都跌

大戶未收割完
佢地儲完貨就升架啦

債一升返你啲股又跌

唔好再安慰自己 咩利好消息都可以變壞消息

無限跌循環我唔玩啦

股票只有跌

支那老美就打仗又要話你知咩？

所有野都係基金佬大戶吹，你信？

不嬲佢話咩就咩架啦唔使有道理
快撚d升返啦道指

入左少少tmv 跌多少少再加

持貨1年 唔信 債率上唔返去

一早講左債息同個市冇必然關係
仲要比班讀死書既柒頭話我唔識野

一早都講左股市係大戶定遊戲規則，上兩星期又比連登仔話大戶論係on9

大戶論唔係問題
問題係有啲信大戶論嘅人將所有自己唔明嘅嘢都歸咎於大戶，大戶想升就升想跌就跌，但係又唔分析大戶到底幾時想升幾時想跌。

咁樣仲衰過古代啲人祭神。古代啲人以為天災係因為天神發嬲，跟住嘗試去分析天神幾時嬲幾時唔嬲，例如係咪祭品唔夠或者皇帝唔夠賢明，然後會諗吓做個賢君係咪天神就會息怒。

純粹將所有嘢都歸咎大戶，但係又無進一步分析大戶的行為。咁樣完全無解釋能力。

啱

債息升=股票跌
債息冇升跌=股票跌
債息跌=股票都係跌

總之大戶吸曬你啲貨就會升

市場揾藉口，話股值高，沽售科技股

到底真係有人會買債座到最後？唔會賺息蝕價？
就算有賺，賣出債券，資金到最後都要揾出路，咪又係再流入股市

個市要跌，就係要揾藉口

有貨就坐穩
冇貨就睇定啲再入場

轉返去舊經濟股隨時左一把右一把

資金流出股巿 流入債巿

呢個比喻好撚正

讀多啲歷史睇多啲書先啦
大戶論唔係套用落大市或者大股㗎
仲有大戶冇得同盤勢反方向走
又要衝出嚟懶醒

100個認同

又唔係我將大戶論套用落大市，你同我講做乜

真
193入咗迪士尼
衰撚咗

舊經依家話疫苗無用
重啟唔到

Well..大戶有心推波助瀾提倡債息升不利股市，咁市場buy依個理論咪一直發酵落去，佢地再低位收番貨

其實股跌跟本唔關債息升到1.6事
關31/3 slr嘅問題
至於 而家債升股跌係因為避險情緒

擺明又割多次
狗撚到

割都比條路行下
新經又話貴，舊經又話未係時候，唔通全倉sqqq咩

全倉voo算

Ching識野

家陣吹風話加息呀

只睇單一因素.....

得你吹風咋

覺得好攰
自己炒黎炒去 出出入入 最後都跌返哂啲profit

全倉voo qqq brk.b 算 最多搭多兩隻FAANG
我諗一年都有10%回報
唔洗自己成日望住個巿

直接VOO QQQ算

2023前都唔加wo

無錯
但依啲係咪分開每個月入咁樣好啲

債息我屌你老母呀